[香港街霸V]今晚9點鍾大家可以同日本大神Itabashi打機

由 Akibaya DX (アキバヤ デラックス)秋葉本店 特約贊助的日本名人挑戰賽又來嚕! 這次我們邀請到的是剛剛於 Ultimate Fighting Arena 獲得亞軍, 著名的紅色暴風 Itabashi Zangief!!!

日期: 4月16日(星期日)
時間: 9PM-11PM

每位玩家只限挑戰一次, FT2 後無論贏輸也需要離開房間~
大家記住留意住我地 Facebook 同埋 Twitch channel 既直播:

Facebook:
Twitch: